蕭生：特朗普將作出任內重大決定！

有冇人知關於咩

PS4

根據佢年衫 應該係ps5既重大消息

白宮代言人

決定用右手抿屎

啱
講咁耐睇住ps4個字咁耐

特朗普：我要成立神羅

決定戴口罩。

好撚勁，係內閣呀

有冇新聞連登完全冇人提既

燒山話完全唔相信特朗普會和中共開戰

係打點會預告唔通會認台灣做國家

白宮痔瘡膏代言人

成日幫PlayStation賣廣告

雖然大家都希望............但係打仗要燒錢

植入式陰d陰d賣

咁就準備好Sir This Way

美軍來了我帶路

嘩，個答案可以闊過林鄭隻西
燒山實中，好野

宣布角逐連任